大家入黎睇JJ

有邊個可以唱得好過佢?

兩個負皮做咩
明明就超正
聽到流馬尿